除左紅汁、白汁、黑椒汁，仲有咩有汁既飯好味？

如題

蒜蓉汁; 漁香茄子汁, 麻婆豆腐汁, 豆腐火腩汁....等等

應該話仲有咩汁配飯或意粉好食

栗米汁

蒜蓉汁配咩肉最岩？

豉油汁

蒜蓉豬扒飯

thx

咖哩汁 我最愛

嗰次同啊姨講要西汁(茄汁嗰隻) 啊姨紅都面曬話冇啊 冇西汁
第一時間諗唔到 心諗做乜鬼

蒜蓉汁當然要配雞扒,

正所謂"蒜蓉汁不配雞，出街一定唔老黎".

你小學未畢業?

畢左好撚耐
請指教

蘑菇汁

葡汁k

龍汁

拿破侖汁
哥倫布汁
匈牙利汁

豉油加太陽蛋汁

蒸魚個啲豉油汁

鮑汁

咖哩呢

如果句野係你作既話 咁真係好撚柒 飛天果隻柒

句野係我作,
而亦都真係好撚柒,
但那又如何